銀行預批問題 - 過HKMC預批

中銀、大猫同埋花旗...Staff都話佢哋銀行已經唔比佢哋接啲無臨約既預批申請。只可以幫客人大約計一計。

想請問各位...邊間銀行而家仲肯幫手做預批? 謝謝!

大猫好似有預批，你去上海街支行問下

銀行彩你都晒鳩氣。批撚完冇買 晒鳩佢時間 銀行都係做生意

聽聞渣打之前有你可以問問。但你又唔洗咁擔心，你有固定入息，加去埋銀行估價，過壓力測試就問題不大。最緊要補齊文件👍

冇預批咪好危險
比左細訂之後話唔批 冇幾廿皮

渣打有，最近問大貓話冇得預批

你都唔會無準備一睇樓即買。通常你做足準備，問曬估價計曬做先一見即扑

其實年中唔少人上唔到會要撻訂
所以上會前一定要計清楚

銀行出錯/水人都要買家賠

係比左大訂先知批唔批呀
心血少d都唔掂

大訂都冇得賠架喎

咁呢加入市,,可以點做,,睇岩傾好價錢,去邊搵預批??

渣打問問

咁除咗跑步銀行，仲有冇其他銀行係接受預批？想搵多幾間穩陣啲。謝謝🙏🏻 其實有冇啲細行會接受預批既申請。

計好自己收入 用網上壓測計下 固定收入 大公司
齊月結單稅單糧單同估足價 加上早一個月上TU自己問下grade
咁就一定無問題

聽講花記呢排要睇埋你做咩行頭先批
做旅遊、零售個啲佢地未必批

大催勢係做用金既工會做唔到按
你問得出都似掹掹緊既人 唔似中高層人士
自己睇路

做政府唔洗驚

TU 個網壞左好耐點查啊

去佢office

即出？

係咪無A 都唔好諗買？

多數真係果唔到既人係個信貸紀錄唔好
係最後先知

我就係其中一個

巴打你咁講好似瀨過野

我無特登check, 正正常常無借錢，無唔還卡數，銀行都應該批既

簽哂正式合約先撻訂會點？

預約去尖沙咀office check

起碼賠大訂 其他要睇張asp點寫

細訂都唔敢博
諗住銀行批左先比細訂
但一方面又好驚個單位比人買左
日日都好苦惱

cut 左啦

最後搞掂左
搵左另一間銀行做
果2星期真係緊張到 又訓唔到
濕疹都出曬黎

警世:落訂之前check左tu先 唔好以為自己個個月準時還卡數無欠債就無事

起馬大訂加2邊佣

比左大訂 即係簽左正式買賣合約
係必買必賣
業主賣平左會追你差價

我頭先上TU 個網，網上查詢個服務取消左，諗住揀預約日子上去攪，無一日預約到

兩個方法都唔得

就係預約唔到

唉屌 好驚 搵第間銀行做 會有分別咩

準時找數都TU 唔靚？點解...

比人告

下 點解會比人告

之前有人俾人盜用身份瘋狂借錢，到佢去做按揭嘅時候先知道

介意透露您最後搵咗邊間銀行手搞嗎？

咁你係做過啲咩？

幾年前既公司追過代通知金
間野都執埋啦

下？穩定人工，冇遲過找咭數，冇借過錢，冇分期，冇欠債咁TU 都有機會差？

冇錯
至驚係比完大訂先話唔批

洗撚預先批核咩，自己計啦， 正常人一個hkmc 唔會唔㘩，冇負債，信用良好，過壓測就得

天有不測風雲 好多野預計唔到
我都唔會諗到咁耐之前會影響到

賣平左追返一定要架
好恐怖喎
10%加印花稅 aa9佣金 律師費
Cls

最後恆生 本身大貓
但有另一個講法係 銀行根本唔Care個負面報告
只係佢果陣做夠數唔做
依個係做銀行個朋友講

係上年10月既事

咁你係咩事所以tu差
實有原因嫁喎

問預批真係on9
講咩錢銀行出錯重on9
自撚私到
批唔批冇人得實你
買前計好壓測係買家責任
MC亦獨立於銀行 唔批就係唔批
D買家申請幾間 然後要人地白做又點計
香港人自私狗

其實已經有好多乜乜按揭計算機
只要你壓測過到 tu無咩特別 人工又穩定
洗咩預批 你自己已經知一定批到

你依d仆街快d死
冇錢唔好買樓
搵幾間 全部幫你批好咗
你reject個d咪白做白幫你？
有冇諗過人地幫你都係出心出力
你依d自私狗中武肺死啦 買樓
冇錢學人買樓

tu係一份報告 唔係淨係分數
我果陣係B 但大貓reject我既理由係有負面資料

有d仆街銀行 係拖你成個月先話唔做

我申請左2間, 有間批左, 有間應都未應

4月頭成交

由鳩佢 唔理果D 永不錄用

請問你申請到批要等幾耐？

一個月到

一個月？過晒交易期限啦

我12月尾申請, 有間1月尾批左

另一間無應機

但隔成個月先覆都嚇到瀨屎啦

有冇叫你補交文件？
都係一開始申請嗰陣俾哂 3個月糧單，銀行戶口同一年稅單就得？

我唔揾多幾間我點知邊間個offer最好
你咁大愛，係咪你果間個offer一定最好先

有啦! 佢話MC要補

On9自私狗
去問去比較當然冇問題
你遞form要人白做就正仆街

我都唔知 可能早幾年岩岩做野果陣借得太多 個分未爬返到A

On9
佢唔批我點知個offer係乜
你要怪就怪分行sales係咪都叫人入紙

On9 睇黎你真係唔識
根本唔洗批就知offer係乜

On9
我拎住A行offer去B行offer
睇下邊間好d

咁本身都俾左糧單 戶口紀錄
即係要補封信 話屋企人有幫人俾首期姐？

自私撚 你真係唔識 可憐
真係識自撚私

Sales狗無單

好奇一問 乜唔係個個都申請2-3間 架咩？

哈哈哈 真係陰公
傻仔

佢做sales
佢間行個offer垃圾唔簽
搞到佢開唔到單就話人自私狗

可以等銀行叫先比

我最近買左，之前問左好多間，得渣打有預批，但佢地話無臨約有排等。就算預批過左，你之後令臨約再申請貸款，都係重新黎過。
建議你去銀行問定情況，如果你固定收入，借8成或以下，HKMC應該都會過，前題你要過到壓測。你再拖落去可能層樓比人買埋…
除此之外，有幾個重重重點！
（1）一定要3個月成交期，唔好懶
（2）大多數銀行只係同HKMC合作，其他要搵一d會同QBE、AIG合作既銀行，例如南洋銀行（其他無問過）。因為我只係搵左渣打、匯豐，都係得HKMC，如果HKMC唔批，咁就67…我係得1個半月先醒覺，要搵非HKMC既合作銀行，已經太遲，d銀行都話做唔切

利申：好多字但希望幫到你，岩岩5點收到匯豐話HKMC批左

Congratulations ! 咁想多問一句，請問你到最後簽臨時合約之前，有冇完成到預先批核呢一個動作呢？定還是搵一兩間銀行幫你計一計大概可以批幾多，價錢合乎預算又同估價差唔多就拍心口簽臨時合約？謝謝。

我簽左臨約先搵銀行 都無銀行預批而家
就算去銀行叫佢計數 佢都係好表面計你收入夠唔夠過壓測
好多其他因素 例如 借貸人個信貸紀錄等等 都無法計到的

不過尋日都收到兩間offer 批足了

想問下你壓測係過50%/60%?

係呀 無謂預到咁盡 批唔足咪碌柒
但我簽約前都自己check左tu先
起碼知道自己唔會衰信貸 穩陣好多 又安心啲 但要俾280
睇你覺得值唔值

想問巴打去到等幾耐有得拎?

咁你唔急都冇所謂既

5成按 應該問題不大
多數係 貸款個總數大概最盡係估價個數
但係點解唔按盡佢？
ML 本身對沖到d 利息㗎啵

5成先講緊要借 3球
佢估少50萬 都仲係5球幾
應該係唔想開單9up d 借口
唔知關唔關 肺炎事

ML mortgage link
係供款戶口入面嘅錢 會有同 按歇一樣嘅利息 上限係貸款額 一半

唔會差 但一定唔會好
無借無還 都無你紀錄 點知你咩人

你係咪好少信用卡同好碌卡

中銀應該10%出入都批到

成件事都on lun 79
成個買樓樓程既operation Risk由買家承擔
2020年都冇進步

係，買樓時真係日日都心驚驚，又驚最後估唔足，又驚唔撚批

愈窮愈多風險

個風險係我一世

可以講下邊度出事 攪到唔批？ 月月還清卡數都唔批？ 定係其他原因？？

其實而家行業對申請按揭有無影響？我聽聞航空業有d銀行已經唔受申請
我做酒店業back office，暫時應該唔會被炒，按揭申請6成，會唔會唔批嫁

有冇放no pay先

有，兩個月放幾日no pay咁，因為做大brand酒店，所以no pay 唔算多

一放no pay 既話，approver 就好大機會批唔足俾你，什至唔批 （現時環境）

on9在所有既uncertainty根本只係一堆fact
包括TU,估價，銀行對你收入既認可，物業有冇charge/legal問題
而個體制要買家all in左一生積蓄先幫你睇呢堆fact

我大多數eps 果時買樓先知原來咁樣tu係完全無我紀錄

無pre approval真係好on9

銀行唔做pre approval諗住慳功夫，迫到買家為左穩陣而要apply定幾間
最後咪又搞到有一、兩間銀行自己要白造，惡性循環搵嚟搞